睇完無限之戰，最令我有體會係Thanos最後自己一個睇日出一幕

Thanos佢成世一人目標就係收集寶石，為宇宙帶黎平衡。
先講方法係唔係岩
但當佢收集曬寶石達成目標之後，佢個養女問佢犧牲咗乜個陣，佢答 everything 之後我先意會到佢啲手下同個養女死唒，代表係呢一刻佢真係乜都無囇。雖然達成目標，但最後佢都係自己一個，一個人孤零零睇日落。
個種感覺真係好sad。唔係單純嘅孤獨感，而係一個人窮盡一生追逐目標之際，你所失去嘅野。達成目標又點，係個一刻又有邊個同你分享呢種喜悅？

所以下集佢又時間倒退